<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="map_title">OSM карты</string>
    <string name="map_desc">Теперь, как вы и просили, в приложении можно использовать карты OpenStreetMap (OSM) </string>
    <string name="night_title">Ночной режим</string>
    <string name="night_desc">Теперь приложением приятно пользоваться и в темноте! Сменить режим можно в настройках</string>
    <string name="zoom_title">Кнопки масштаба</string>
    <string name="zoom_desc">Нужны кнопки + и - на карте? Включите их в настройках</string>
    <string name="bus_type_title">Типы автобусов</string>
    <string name="bus_type_desc">Теперь можно сразу понять какого типа автобус (Большой, средней или малой вместимости), является ли большой автобус низкопольным, а так же троллейбус ли это. Типы различаются иконкой и цветом</string>
    <string name="favorite_title">Избранные остановки и маршруты</string>
    <string name="favorite_desc">Пометив остановку сердечком, она станет отображаться на карте зеленым цветом и будет видна при любом масштабе, а, отмеченные звездочкой автобусы отображаются в начале списка среди прибывающих (дальше будет больше возможностей)</string>
    <string name="other_title">И ещё…</string>
    <string name="other_desc">Приложение развивается и пытаемся сделать его лучше с каждой версией. \nНе забывайте заглядывать в настройки.</string>
    <string name="big_station_title">Всегда маленькие иконки остановок</string>
    <string name="big_station_desc">Не нравилось увеличение остановок при масштабе? Отключите это в настройках!</string>
    <string name="kitkat_title">Поддержка Android 4.4 (KitKat)</string>
    <string name="kitkat_desc">Кто-то не хочет менять полюбившееся устройство на старой версии Android? не беда, теперь они тоже могут использовать VrnBus! Расскажите об этом им!</string>
    <string name="big_station_end_title">Остановки не увеличиваются больше</string>
    <string name="big_station_end_desc">Решено вообще отключить изменение размера остановок при увеличении! Это исправит проблему с тем, что при уменьшении масштаба остановки оставались видимыми и ускорит работу приложения.</string>
    <string name="distance_title">Воронеж при запуске приложения, если вы вдали родного дома</string>
    <string name="distance_desc">Если вы уехали из воронежа на 20 и более км, то при открытии приложения отобразится не ваше местоположение, а Воронеж</string>
    <string name="station_bug_title">Исправлена ошибка, не пропадающих остановок</string>
    <string name="station_bug_desc">Теперь уже точно исправил ошибку, когда при уменьшении масштаба оставились видимы остановки. И благодаря этому приложение стало быстрее работать, особенно при изменении масштаба</string>
    <string name="rotate_title">Вращение карты</string>
    <string name="rotate_desc">Вернул возможность вращать карту</string>
    <string name="more_info_title">Больше информации</string>
    <string name="more_info_desc">Теперь по каждому автобусу отображается больше полезной информации</string>
    <string name="old_bus_title">Проверка актуальности</string>
    <string name="old_bus_desc">Автобусы, которые давно не отправляли информацию, теперь отображаются полупрозрачными</string>
    <string name="select_route_title">Новый выбор маршрутов</string>
    <string name="select_route_desc">Экран выбора маршрутов стал нагляднее, а добавлять в избранное-проще!</string>
    <string name="save_route_title">Сохранение поиска</string>
    <string name="save_route_desc">Теперь маршруты которые вы искали ранее сохраняются</string>
</resources>
